[星座撚] 想追女求評

屌你啦究竟智商有幾低先會信星座
不嬲習慣見到星座post就入去block撚晒班智障，點知block到手軟都未block晒
咩邊個星座出名毒，邊個出名咸濕，個撚個連登毒撚都咸濕架啦，儲齊12個星座俾你都得呀
咩獅子男處女女成日鬧交點好，話你唔夾係咪即刻分手呀，唔通我同我老母星座唔夾就離家出走咩，拎個問題出嚟講好過啦
仲信星座嘅一係順手信埋生肖，買多本通勝睇吓邊日宜溝女，一係去照吓個腦啦

咩姐
好多女都信星座唔講星座少個話題

試吓溝啲智力正常嘅女